[得罪U.K.] 英國人表示葡萄 示威者 舉 「美國旗」、唱「美國國歌」!

有英國朋友專登問我
佢地問點解 香港示威者 唔係舉 「英國旗」、同唱「英國國歌」
點答好???

97前都無教英國國歌

屌叫英國佬還債先啦
當年就咁出賣香港人

香港並唔係只向美國求助
而係向全世界求助
不過形式上舉 「國旗」、同唱「國歌」只係得美國

佢割左我地席啦，除左彭督同幾個有心議員，由頭到尾扮隱形

大英帝國 美帝國都咁偉大
打和啦
SUPER!

唱埋英國歌囉

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

琴晚唔喺有舉咩

屌佢 舉英國旗阿婆都唔知？

你叫佢地問下佢地個政府做左亿先

冇英國佬出賣我地 邊有今日走上街

because UK has done nothing when China has obviously violated the Sino-British Joint Declaration" multiple times?

because UK did not grant Hong Kong people referendum before discussing HK's future with China?

唔知佢會唔會玻璃心

美帝打贏你英國人

你同佢講：你自己反省下先

為左同支那做生意將香港人送禮咁送比極權國家
縮縮骨骨出本絛撚用既BNO比港人驚港人黎英
咁多年睇住中國侵略香港聲都唔聲
仲問人點解唔舉你支旗 傻的嗎

屙篤尿望下自己個衰樣咪知

因為你地唔撚做野囉，取態垃圾

班英國契弟聲都唔敢出 唱乜鬼英國國歌

因為英國佬垃圾囉

問嗰個都攞嚟柒

英國咁廢咁無用，除咗BNO月經圍爐，仲有邊個會對英國有期望

因為英國佬出賣咗我地咁多年
六四後第一個解除對華制裁
賀維條撚樣直程係共奴
BNO平權嘅話咪唱天佑女王囉

英國都搞唔掂自己

望下英美兩首國歌歌詞先
旗就兩邊都有

知你地日落帝國緊，無咩能力幫倒手嘛

2014 又唔出手, 仲要話係中國內政, 肥膨話唔好諗住獨立

咁咪搵個大機會出手既人

non-玻璃心 version:

HK people admire the way Americans stood up to the British Empire 300 years ago. The Declaration of Independence represents the core values of freedom, liberty, and justice that every human being is born to have.

出賣香港都未同佢計
點唱英國國歌舉英國旗呀

都Brexit啦英國邊有力救我地呀

唱埋羅唔爭在，為左幫bno撚，扯埋兼唱個個揸住個兜

如果BNO平權

扯祖國旗+God save the queen又算得係咩

利申，英美兩首都識唱

你咪搵7月1號立法會張相佢睇，仲有叫佢哋唔好忘記呢度有370萬英國護照持有人係香港，如果要求國家保護國民都要我哋搖旗先識出手嘅話，咁我覺得香港人真係好撚可憐。

英國婆婆

答佢, 97後舉左好多次英國旗你地都扯唔起, 不舉啊你個國家

搞掂自己brexit 先啦

真心？

6月9號已經有人舉啦

除咗歷代港督
冇一個英國人值得我哋尊重

鬼叫你英國佬跪咩

因為你班英國佬冇腰骨冇撚用

佢唔要我地在先
又隱形左咁耐

英國出聲幫手先講啦

搵多幾個國會議員出黎話平權先屌你

因為佢地唔俾bno平權

無教，港英唔係大陸，唔會迫人唱。英女王壽晨有假

自己反省下啦仆街
Bno又無撚用
英國高官又奶共
叫你制裁有英藉班奶共港官同其家屬又唔做
今時今日態度強硬啲搵口交官講下野又無

只有 美國 能打㭍 中國 是常識

知你脫緊歐好多野搞 廢事再煩你

其實有人舉

屌你老母 英撚呢十年點樣奶中共鞋底

咁啲公開場合點算 例如升旗禮嗰啲

屌你平左權先啦

當年還唔還直布羅陀比西班牙佬都有得公投
點解香港97就無公投？？？

英國佬奶少日共先講野啦
鑊鑊支那話抵制第一個跪低既國家就係英國
屌佢老母臭閪仲有面講野

收皮啦英狗, 自己個EX比人強制中出無限次仲係到食花生當AV睇, 抵你比歐洲杯葛

問下佢may姐有冇回應過中共講中英聯合聲明係歷史文件呢單野先啦

本來有英國旗婆婆
每次都見到佢
上次喺太古佢比狗咬傷左

請英國硬起來，唔硬點扯旗，至少過到平權英美旗不停扯

硬唔到就真係好難做

818

英國爭氣啲搶返香港先講啦

你估支那咁迫人肅立望住支旗同跟住唱咩

明明英旗都有
此po已完

蘋果2014年報導：

Link:

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

點會無英國旗呀
咪話美國象徵自由

聽日唱

we want freedom

正常都舉美國旗啦
當年美國點解獨立都係因為英國太仆街
英國始終有帝國主義影子囉
美國真正代表自由獨立不威強權

因為佢哋賣過我哋豬仔

英國佬傾好個bno先啦 屌！

王婆婆舉足兩個月英國旗

唔識唱god save the queen lol

發現入黎啲巴絲同我一樣個個怨氣大爆發

因為美國代表民主，現在有較多議員支持香港是回禮尊敬，是禮貌上

我本BNO of BC呢？

This.

EX打黎問做乜你同現任行咁埋

你都無心幫我地
舉你支旗做乜…

因為英國出賣香港比中共
仲有bno
香港人知道英國只係會為利益唔係為民主自由發聲

佢地連bno平權都唔肯畀香港人
仲好講

因為覺得你唔會做野

英國佬返去含撚啦
違反哂 聯合聲明都唔敢收返香港

咁我試下唱日本國歌

中共違反中英聯合聲明又唔出聲
當年又唔企硬留住香港

除左彭督同幾個有心議員，由頭到尾扮隱形

因為英國廢又賣港

仲好意思葡萄人

你幫我地打殘共產黨我地咪唱英國國歌

咪就係英國佬將香港送中

佢地肯收返香港咪唱

因為英政府唔撚做野

唔幫BN(O)平權
唔學老彭為香港發聲

香港根本係英國佬嘅棄嬰

英國奶撚到雪雪聲
仲好意思問

英國人奸再骨子裏，𠳔地會為咗經濟隨時出賣港人。你睇𠳔為咗巴結中國恬着數，喺批準5G設備投標方面成日想放鬆比華為入埸，同美國背道而馳就知信唔過啦

因為英國出賣香港， 但係美國會為世界各地帶來民主

英國要經濟丫嘛 要奶共丫嘛
良禽擇木而棲

我想講琴晚香港旗同英國旗加埋係多過美國旗好多

最近好似冇咗佢消息

第一個賣港既舉佢老尾咩

搞掂脫歐呢pat屎先啦

cuz you guys so fucking useless

你同佢講有人舉米字旗，影到不過少人講啫
你俾71立法會果張佢睇囉

吊你老母 當年賣香港 你地慚唔慚愧

香港由頭到尾都係中英雙方嘅棋

開始畤有人舉，間中都仲有人舉㗎

英國人自己跟本無當過香港係自己人。真condom.

英國人仲好意思問?
"冇得食飯, 點解唔食肉粥呀?"

第一個承認中華人民共和國係英國
第一個加入亞投行嘅歐洲國家係英國
叫香港人點依靠你？

仲好意思問

答佢，因為你地唔肯出手幫香港，中英聯合聲明失效，香港果堆地應該係英國收返

收撚皮啦舉咗英國旗咁內做過啲乜撚嘢？

立法會龍獅旗係咩嚟
英國旗王婆婆死撚咗
英國人係咁關心嘅當日就唔好出賣香港啦
講咗咁多年bno可以轉bc未

818 2點 維園見
大家一定要出！

屌 全球有咩民主國家同我列晒出嚟 一字排開
同我一齊唱歌

BNO平左權未？
中英聯合聲明去左邊？
仲好意思問

英國旗婆婆舉左幾個月都見唔到??

俾返居英權俾現有bno人士先再講

香港當年就係被出賣

英國、美國旗都有，兩個都係民主大國。

話時話，英國當時在國籍問題上是出賣了香港人。

英國廢囉，冇春袋囉，
使講？

唔止幾個月

舉咗咁耐，英國人都冇出過聲

因為英國無乜做嘢囉
明明一開始仲見到3-4面英國旗

有見到英旗 只係舉英旗冇效果
之後舉美國旗加上美國旗本身個意義好多都係代表自由,堅強
咁岩真係美國出聲
英國應該同大陸有重大合作 脫歐後想食美國同大陸2家茶禮
歐盟本身就唔想英國走既 但英國付出大過收益
英國暫時算係最傷?

識唱喎

王婆婆反送中之前成日去高院拎埋黃兩傘貼埋英國國旗又點計？

因為英國成日賣港
英國人成日話”why do we have obligation to HK, it’s already years ago"

英國佬奶中共奶到出哂面，葡萄你老母咩，舉南韓旗仲好啦

食屎啦 英國佬

食撚屎啦英國佬

舉英國旗個陣扮睇唔到?

秒
之前一路都有英國旗
英國做過乜
起碼而家美國肯做野先

God save our gracious Queen!

個個揸住個兜...

黃婆婆舉左兩個月啦 其他人都有舉

71只有英國國旗能夠進入立法會🇬🇧

香港由始至終係大英帝國屬地

因為王婆婆比狗拉咗

英國佬問得出，即係一直都無留意過香港

舉 英 旗 好耐
大英 呢排 先出下聲

屌你老母
人地美國國旗象徵緊自由啊
我地向緊全世界求助㗎
你UK作為親手將香港送俾共產黨嘅前宗主國
好心自動波出嚟啦屌
仲要搖埋你枝旗？一早出咗香港龍獅旗你都冇撚理到啦

Because good horse don’t eat turn back grass ar
UK abandoned HK first ga

親手送個仔俾壞人 搞到個仔衰左廿年
而家個仔搵到個好靠山
你出黎怨個仔唔搵老豆幫手？
食屎啦英國佬

送我地落火坑都未計

世界盃睇英格蘭都識唱啦

英國賣港有解密文件架 但一時搵唔返

黃婆婆場場都係到舉英國旗
出現仲多過美國旗

你真心問？
真係冇特登教

屌他老母，英國幾時幫過拖？将香港呢個孤兒仔比咗支那，當年有冇問過我地係唔係同意，仲好意思出聲。

英國有用香港駛鬼搞到咁，
仲好意思講。
俾左BNO持有人居英權先講啦

真心淨係識唱短版
唔識唱長版

冇人接我繼續
Long live our noble Queen!

屌佢老母喇英國，奶共奶到岀晒面仲好意問點解唔唱你首國歌。正常人都靠美唔靠英喇

收皮啦 英國佬做過乜呀 咪簽完中英聯合聲明將香港拱手相讓俾共匪囉

佢當年送香港中 佢有咩著數

我都係

英國無撚用架

咩野都做唔到

唔使驚
係英國求其捉個細路叫佢唱
佢都未必識長版

唔撚係現任，係拐帶者

講緊美國喎

its coming home

用錯字，唔係還，還就還比中華民國
係送比中共

出黎表示中國違反中英聯合聲明未？

班英撚成日得把口
係有道義嘅就幫BNO平咗權先講嘢

英國硬脫歐隨時蘇格蘭分裂再分裂
美國勁好多

同英國分手廿鳩幾年同美國曖昧下又學人呷醋

英國國歌太保皇

Who is the boss in the world?
What have the British done to Hong Kong after 1997?
And actually someone did rise the British colonial Hong Kong flag

有教

問下你朋友是否買華為 搞緊點整5g先
呢d野冇得怪人
事實上英國當香港condom treat us like shit

舉左啦之前
叫佢睇返

英國奶共

好多都歌詞唔切合，唔適合我哋公開唱。例如：

加拿大：
Oh Canada, our home and native land.
人哋心諗你做乜尻，加拿大幾時係你哋香港人嘅home 同native land？

澳洲：
Australians all let us rejoice
一樣，人哋心諗我哋 us 係澳洲人，幾時到你香港人叫 us

紐西蘭：
God defend New Zealand
完全無關事

英國嗰首歌頌女王無問題，美國嗰首問人Oh say can you see 睇唔睇到當年佢哋立國嘅感人故事都可以。

無教.

因為英國明明有中英聯合聲明
但從未有實際支持過
美國都識搞關係法同人權法啦
英國你反思點解啦

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

始作恿者好意思出聲

其實佢冇講錯 英國旗make sense好多

舉過好多次啦

本來還新界, 你還埋香港九龍, 仲好講

因為咁樣好易比人扣帽子?

有個阿婆 成日舉 次次都舉
你睇唔到無計

英國冇嚟骨氣，睇吓你個政府先啦

當香港出事既時候 英國選擇做咩野？
繼續奶共 屌你老母

咁英國就要檢討下啦

因為美國國歌係代表自由
英國國歌係歌頌女皇

有幾難答
美國一向係世界警察
大小國有大小事搵佢幫係正常

好心英國幫下手先啦屌
真係幫手既話我地日撚日出街舉英國旗都得

日已落帝國，靜啦！因為你廢囉戇鳩！

舉瑞士或瑞銀旗
支持佢地公開班狗官存款

推呀

只要係民主國家 見到如此荒謬嘅政權 我信佢地會明
加埋澳洲人、學校都撐我地 個陣愛丁堡集會 每一個國家語言都有 今次唱人地國歌要喚醒佢地之前爭取民主嘅精神we need to connect

英國佬仲好意思出聲

根據南京條約，香港島永久割讓比大英帝國管有，你班英國佬冇合約精神呀

你大陸落嚟㗎
大學中學小學幼稚園畢業典禮都有播

英，美，加，澳國歌一齊唱，呢幾個國家都多香港移民，希望佢哋出手

有心既搞左BNO先啦

因為英國奶共囉

日後同中共好相見，果陣英國都已經唔係可以用錢用兵水叫人收聲既國家，要集中搵錢，當聽到中共講利益不變，主權變，就一撚野賣港。同埋果陣有其他人屌英國唔肯放棄殖民地，帝國主義
佢又估唔到中共咁撚痴線，咪搞撚到咁囉

英國佬還返個BC比所有香港人先講野啦

有BC即唱

美國佬都叫幫我地立人權法
屌你 英國佬
叫你取消林奠成家國籍都唔得
做d 野好唔好呀？

屌他老母！我是九龍人，明明唔使做支那人，你個仆街英國搞到我地而家咁慘。
美國佬同我地先有共嗚，都是為自由而戰

英國出賣我地比支那喎

唔好咁，佢地今日都有出黎集會支持香港 (圖來源 : Democracy for Hong Kong - D4HK FB )

有冇英議員提制裁香港高官及其家屬

美國佬好好多
真係有做嘢

因為英國人將我地賣俾魔鬼極權

舉左幾年英國旗啦，英國唔理咪搵美國

有人舉英國旗

中國話左係歷史文件

英國佬 少少聲都唔敢出

咪就係
英國： I don’t give a shit.
美國： America stands for freedom. America stands with Hong Kong

你叫佢全英國用晒華為第二年先再問我哋點解

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

叫英國取消林奠成家國籍都無理
垃圾

美國推香港人權與民主法案都叫有啲進展。英國到宜家都冇實際行動，雖然佢哋自己因為脫歐踢曬腳。

你拋棄我 賣我去咁惡嘅後母 仲想我點

良禽? 良乜春 黑心貪錢

仲好講 當年英國人賣撚咗香港人

BNO平權，英國人即刻佔領左半個香港
不費一兵一卒

割我地席啊英國佬

因為英國佬廢囉照直講

垃圾英國佬

英國出賣港人，當年聯合聲明也沒有訂立如果中共違約的懲罰方法。而且咁多年中共一路蠶食香港自由，英國政府都唔理。都係美國靠得住，美國是西方社會大佬。

咁多年你地有冇出過手？
淨係 9 up譴責就收皮啦

而家要舉咪唯有舉哩個世界一哥支旗 law
想對你扯番旗？比個英國籍先講啦

一早向英國求助果陣冇理我地
見唔見到黃婆婆舉左幾多日英國國旗?
依家全世界關注出聲就想黎攞尾彩

真係無學過

你唱破喉嚨，英國政府都未必做嘢。

今晚練通宵！

美帝出聲
就黎收割成果

有人舉，但無人影到

主要係因為用美國國旗呢個行為
本身代表追逐自由

America stands for freedom. America stands with Hong Kong

明明就有個英國婆婆由14年舉英國旗舉到而家

當黃婆婆無到？

你BNO變BC咪唱lor
一國兩制敗壞咁多年英國做過乜撚呀
收撚埋D東歐中東垃圾都唔撚要香港人
屌你老母啦

講得啱！英國根本未當港人係自己人，英國也沒有美國那種維護世界民主，自由和公義的責任感！

97先又教過美國國歌

前

搞掂Brexit都未必理香港…… 我對英國政府唔抱希望。

英國算數啦
舉左咁耐英國旗當睇唔到咁
美國旗舉一陣就即刻有反應
仲好意思問

繼續舉美國旗 唱美國國旗
等英國人繼續葡萄

有無人覺呢個post有d古怪

應該冇事，8.12 8.13 機場都見過枝英國旗又係一個婆婆攞著，冇認錯應該係佢

舉左咁耐之後問做咩唔舉叫佢睇新聞啦
你個偉大英國唔SO我地

同你個朋友講

你做啲實際野幫我地咪舉囉 雖然侵係商家佬不過都叫幫香港攪鳩中共，英國做左啲咩

英國巴閉就宣佈中共違約，聯合聲明作廢！英國收返香港！

why not both

因為英國佬正仆街，食屎啦

黃婆婆舉撚左咁耐你地又睇唔到？
又要攞彩又要唔做野...有冇咁著數

扮隱形？死英國佬直頭走出黎話無問題

咁你都要好似侵侵咁出手搞9中國先得架，你估我唔想回歸英女皇既懷抱咩

我勸非1/3/5毛既人睇清楚個post

講真 真係無教過 亦都無唱過

美國領先緊，英國要加油哦！

in USA we trust!

你問返佢 知唔知我地之前舉左幾多次英國國旗 英國政府又做左d咩

示威有舉英國旗,
仲有衝入立會都有帶英國旗
唱英國國歌就唔覺有,
其實唱美國國歌都係得幾條友,
同埋美國國歌有追求自由民主既象徵意義
英國國歌唔覺有

日落帝國 比番個bno居留先啦

講堅冇教，我第一次聽天祐女王係李麗珊攞奧運金牌上頒獎台果陣，果陣啱啱升中學

英國算9數啦
當年香港仲係手果陣成日睇土共面色
呢樣唔敢 果樣唔敢
BNO全寫Bristish National (Overseas)
敢問英國為你嘅(海外)國民做過啲咩?

UK has never responded to us for years......That's it.

比佢睇

當劉慧卿當年質詢戴卓爾將「5百萬香港人交給獨裁共產政權」手上時，戴卓爾指已為香港做了做有的事，更指劉慧卿可能是唯一一個不滿意這決定的香港人。

雨革時有人舉港英旗 比人屌完 英國佬都冇理我地

問下你個政府為香港人過d咩

US flag represents all of us (our situation)

嘩，p 牌清泉，有見地有見地！

有舉呀
婆婆舉左好耐

冇撚有錯

因為英國廢
中英聯合聲明係講咩？中共一直破壞香港既一國兩制制度英國做左啲咩？屌你老母啦英國 你今時今日都係奶共狗黎㗎渣！

no offence, 有咩?

利申97

不如問你嗰位英國朋友為香港做過啲乜嘢

用廣東話就好易答
"知你地係契弟"

點翻譯成英文?

有架
唔教你國歌只係左校同左仔講
因為唔撚使教架嘛
日日收台都有播國歌

呢個推，要英國人面對曾經出賣我哋嘅事實。

3個月都甩唔到P

英旗次次都有人舉啦

Post返衝立法會段片俾佢，有英國旗喺立法會內

O say can you see by the dawn's early night.
利申 BNO holder 但唔識唱英國國歌

咁樓主答o左你英國朋友未?

聽日舉

有人係美國國藉

英國係歐洲第一個同中共建交嘅國家
大家知咩事啦啦

英國人唔出手都算，好似美國咁撚下土共都唔敢你仲想佢點

拎美國旗唱美國歌 個班巴打 麻煩你地入一入黎丫

如果英國肯承認中英聯合聲明玩完，咪舉英國旗同香港旗囉

自己諗喇

英國呢啲
只識抽水嘅國家
算鳩數啦

答佢因為英國喺97年奶共賣港

一

BNO平權就先唱英國國歌同舉英國囉

唉屌
你地個陣霸多香港100年咪唔使搞到咁

因為英國奶共

因為英國自己講一國兩制運作良好，梗係信美國啦，英國就係見風使舵

當年香港島同埋九龍半島（界限街以南）係永久割讓比英國嫁

當年新界應該租夠999年

簡單解釋點解舉美國旗條片咁成功

踎喺街邊乞米

個個揸住個兜

支持聯合王國分返開做四部份

有人舉英國旗架